现在，Covid-19人口统计数据再次发生变化——转向老年人口。 Julia Belluz 2020年9月17日解释说，欧洲新的Covid-19病例激增 
 根据联合国的数据，世界上大约40%的人口居住在距离海洋60英里以内的地方。 微软有一个疯狂的想法，把服务器放在水下——它完全起作用了 
 该手册称，联邦政府将发布一个仪表盘，帮助各州绘制这些人口的地图。 最高卫生官员表示，各州需要从国会获得大约60亿美元来分发冠状病毒疫苗 
 尽管美国人口只占世界人口的4%左右，但死亡人数仍占全球死亡人数的11%。 特朗普将冠状病毒死亡人数归咎于蓝色州，但最近的死亡病例都发生在红色州|菲利普·邦普| 2020年9月16日|华盛顿邮报 
 他们实际上是在一个情况下，他们可以等待正在进行的第三阶段试验的结果，正确地了解安全性和有效性，而不影响他们的人口。 在完成安全试验之前，中国已经悄悄为10万多人接种了Covid-19疫苗 
 甚至其他有色人种也认为瑞维尔斯是个奇怪的人，因为密西西比州从来没有大量自由的黑人人口。 取代杰斐逊·戴维斯进入参议院的黑人|菲利普·德雷| 2015年1月7日|每日野兽 
 截至2013年，犹太人占美国成年人口的1.8%至2.2%。 为什么贝丝·迈尔森是第一位也是最后一位犹太美国小姐? Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 此外，混血儿是该国增长最快的人口。 奥巴马在种族问题上是正确的。 媒体错了。 Keli Goff | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 退伍军人也只是人口中的一小部分，他们为更大的群体服务。 老兵视角:纽约警察和市政厅之间的冷战|马特·加拉格| 2014年12月29日|每日野兽 
 在美国历史上，农村地区的人口首次出现下降。 德州会保持德州特色吗? David Fontana | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 再没有一个地区能像伦巴第这样在一平方英里内容纳如此多的人口。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 这也是不准确的，因为没有涵盖这一时期的确切人口数字。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 全村的人都聚集在骡马小道上方的高原上，站在那里看着他们走下陡峭的斜坡。 寻找父亲的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 在天使的人口中，社会主义的联邦将运行到完美。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 这座城市的黑人从来没有听过或目睹过如此雄辩的呼吁。 homestead |Oscar Micheaux